(數學題）330 494

Which is next?